1Q題 邊個估到我批准佢做我朋友

靜香因為濫交不幸地患上愛滋病
心情欠佳的靜香認為所有男人都不是好人
決定冇心機地繼續放蕩下去 誓要報復他們
她先後又分別找了大雄 胖虎 小夫做愛
但只有大雄被傳染 為什麽?

野比大雄

唔識

秒

想r fd直接講咪得

呢條冇料到喎ching

我都想做樓主朋友